有冇人憎潘生潘太多過憎牙佳

呢2公婆唔能識教女 教到隻臭G出黎派帽
死左個女 就收錢係度9UP 你死左個女要全香港攬炒 幾多香港人係反送中入面死左

小心陳同佳出獄會俾中共控制

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

仲要搵民建聯甘心俾777食人血饅頭

佢老母下世做yoyo

牙佳最錯就係無斬草除根，將潘狗兩公婆一拼殺埋

死傷左咁多人 呢兩公婆當無事發生過 係外地仲有心情旅遊SHOPPING

潘生潘太寫信就處理林特唔應該搞對話會，搞書友會好D

牙佳如果冇坐牢嘅話今次運動一定係前線勇武義士

牙佳應該係刺客級別

佢可能會殺狗 佢咁撚大膽 人才來

公道講句 同佳最錯嘅就係冇殺埋佢父母

屌未睇你個留言就覆左一樣嘅野

我完全冇憎過佳仔

得佢同港父有經驗

你都殺左人

建議你寫信同佢講下

好撚公道

搞人條女件垃圾好似被人起咗底

我

其實冇人知牙佳仔既政治取向
佢可能係港獨猛將